［實測成功］平民香港passport 離岸走資

今日會講既方法係citi bank hk + cs international (charles schwab international)
呢個組合有咩好處就唔多講啦 連登大把post

但我想講 大部分人以為要bno 先開到
其實唔係 我用香港passport 都開到 拎埋visa debit card

我相信呢個方法適合9成香港平民

要求：25k usd + hk passport

流程1: 開citi priority (optional)

由於太多人開，所以要去佢官網book 再落分行開
大約半個鐘-1小時完成
開銀行基本就hkid card+ 地址證明就夠
依家唔夠500k hkd deposit 都唔會收service charge，講話會擺就得，到時唔擺都無所謂

流程2: 開cs international
去官網

1. 禁開戶口
2. Region 揀非香港（我揀左台灣），因為如果揀香港會redirect 去左香港官網，咁你既戶口係受香港管制，變相唔係完全離岸
3. 填資料全部全部填返香港，包括香港passport、地址、電話等等（放心 係無問題既）
4. 上傳文件，passport 資料頁、passport 簽名頁（佢無寫，但係要，好多人溜左）、summary of agreement form
5. 填你login id, password
6. 開好之後login (未activate嫁！）
7. 去services -> account servicing -> forms
8. 填W8-BEN form，話你唔係美國人，可以唔洗俾30% dividend tax (呢個未實測到，要下個月先知）
9. 填update your schwab one international account form，填section 1、4、8 用黎拎visa debit card
10. 填完print出黎簽名 scan 返上去，係message centre submit
11. 等佢打電話黎問你問題，主要問下你d 錢邊到黎，開戶做乜（記得答投資唔係走資）
12. 答完等幾個工作天會收到email 話成功開左，你可以走資了

P.s 由於太多人，8月尾開都要等2星期以上，依家應該仲耐，等唔切可以係一星期左右之後打佢國際客服，話想問下acct status好人既會幫你轉去開戶部門，佢會即時問你問題

走資流程：
1. 換美金，你鐘意可以係返citi bank 換，開戶首3個月用銀行成本價換［好似係（銀行賣出價+買入賣 ）/2］
2. 上cs 官網搵佢戶口（swift code: citius33)
3. 係citi bank 用其他海外戶口方法tt 過去，實測0手續費，都係因為咁而開citi bank acct
4. 大約當晚/ 明晚就會成功過到數 恭賀你走資成功

方法2:
其實cs int 有個戶口收港紙，swift code:citihkhx
Bank code:006 無錯係香港本地戶口，你唔洗tt，佢收到之後會直接對美金再入落你戶口，實測唔係visa 價，我果時check visa rate: 7.84xxx，而我到戶rate:7.855 （試左100$hkd 同10$hkd都係咁）
咁就唔一定要開citi bank

最後講講張visa debit card:
我早開既大約都要一個月先收到card
全球atm 拎當地貨幣0%service charge，真visa rate
實測左係hsbc atm 禁錢
就算atm 收你service charge，cs 講到明會auto補返俾你，如果無補可以搵cs 申請返

Ps: 25k usd cs 講到明要 但問左佢話唔夠min balance 唔會收service charge,但唔知會唔會cut/ suspend acct 所以最好放夠

最後祝各位走資成功
攬炒救港

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

實用

打溜野

文件：
4. 上傳文件，passport 資料頁、passport 簽名頁（佢無寫，但係要，好多人溜左）、summary of agreement form、地址證明（佢寫要utility bills，我因為無，用左bank e-statement，最好用有英文既，佢唔洗翻譯）

留名學野

重等緊電話，3個禮拜都來緊

lm

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

推

開左td ameritrade hk, 諗緊係咪開埋cs, 多謝ching 依個post

無咁多錢嘅窮打工仔路過

舊年開左，證實香港護照係開到CS International戶口

Firstrade 直接用 特衰護照都開到
網上開account 再Upload 護照個頁
好似方便好多？

推比有資金可以走嘅手足睇

實用POST, 留名

Debit card差好遠

請問summary of agreement form 個account number 要填咩number??

唔係所有dividend tax都可以退

我想請問若是我申請成功，我可否只放不投資當儲蓄，若我需要提取款項收費是多少，Thanks.....

求w-8ben form教學

25000 usd

完

Tui

有冇人問過開戶後入25000, 但之後要KEEP幾多Minimum

Lm

邊度有得download?

upload版面前一個step有得down

本身有citi
留名

咁如果走資後 citi priority戶口唔夠25k USD會唔會收charge?

好似係開戶先要放25000
開到之後結餘可以0

利申: 窮過平民冇資格開

fresh grad借爆non-means都有啦

岩岩收到cs int email叫我review acc，係咪離成功開戶不遠喇

成功了

因為私人理由
大家既問題
容我一星期後再答大家

唔會, 最多降你grade

push

推，

詳細

ft 被hack ,大家開cs int 走資

咁睇黎依家等佢叫我入錢就大功告成

各位點check cs acc no?

同埋update your schwab one international account step 1 & 2 要唔要填?

邊個位唔識填？

SOR 唔係好明 咁開CITIBANK ACC既好處係咩?

無咁多錢。。。

唔洗比轉到海外戶口銀行手續費

咪由佢跌grade，
大錢都走左去離岸

樓主
我揀左香港佢都係會收我30%withholding tax
應該係收股息扣三成而唔係capital gain tax?

但聽講轉去cs既香港支部都唔洗手續費

想問下擺左usd 落cs int,有冇存款息收？

英文差 怕佢打過黎 聽唔明 點算好

兩個問題
1) 我W-8BEN 填香港話會收30%稅, 無得避免? 如上圖

2) Summary of agreement, Account number 填乜 ?

又要轉會
岩岩FT 有hacker單野

佢擺左我落Cs hk。明明我好肯定apply Cs international
點搞？
利申：用bno

我同佢講我想申請debit card, 佢話我個account 係Cs hk. 有冇巴打知點樣搞

可憐的孩子

當初打黎同你 review 係 san fran 定香港

如果係香港就無得搞

要唔要收中轉費打上citibank cs 話要收

冇人打過俾我review囉，又冇收到email,八月中開，搞到而家，問佢就咁樣答我

要等電話做 dd, 做完先係正式開到acc.

係耐d 架, 比d 耐性, 我果時前後搞左約1個月

正常香港人 30%稅係一定要收

其實呢30 % 稅係點計 (其實咩稅，幾時要收我都唔係好清楚)

我放usd 25000, 收我30% 者係 usd 7500?

派息個時先扣30%稅

股息稅

收10$股息就抽你3$

係啲股票派息嘅時候利息嘅30%要納稅

有無師兄可以答下我問題 1, 唔該

sorry, 係答問題2 先岩

我冇填acc no都可以print到出黎upload
之前喺其他post見過有巴打話可以唔洗填

留名

八月三十日 submit form 開 CS international 到而家都未有回音，上星期四 live chat 問過都係叫我等

我認知中，
就算填左，W-8ben form，香港人都要俾30%股息稅
好似淨係債息唔洗俾

我有無錯？

同問，我認知係股息稅30%，債息就0%，唔知有無錯

仲有某啲債基 ETF 有得退稅，但唔一定退足 30%

你八月中都未有回音，睇嚟我八月尾要再等下

// 9. 填update your schwab one international account form，填section 1、4、8 用黎拎visa debit card //

請問呢張 form 喺邊？搵極都搵唔到...

我尋晚先申請咪要等到十一打後？
可唔可以申請定張debit card先架？定要開左戶先可以申請debit card?

唔該晒。另外想問 Citibank HK TT 去 CS 時個 payee address 填乜？因為我網上搞佢一定要我填 payee address，但 CS 個過數 info 得 Citibank US address 唔係 payee address...

有

rate幾多？

0.18%

傳冇咗debit card
我未開到所以check唔到